# adsi-edit-fr

Traduction Française du document rédigé en Anglais par Huy KHA sur le sujet :  "Manage Active Directory objects with ADSI - ADSI Edit ".

Toutes les suggestions / améliorations sont les bienvenues !